除非你窮到極端 否則求神拜佛千其唔好有大病

本人做護狗
係內科病房做 見盡無數慘事 同埋蝗蟲點蠶食香港資源

中產唔講啦

但首先 你只要係一個正直香港人
即使你窮 住公屋 都唔代表你可以得到社會保障
因為正常港人 一家三至四人 當你三個人做野
你點都會有少量積蓄防身

但只要你唔好彩 屋企有人有癌症
若果再唔好彩啲 要打標靶藥或者特別手術
即使公立醫院都係要收你原價

你以為醫務社工會幫到你？
會幫 但你要窮到咬老綜囉
因為老綜可以直批所有醫療費用 快到仆街

但若果你係老老實實打份牛工
查到你仆街
唔只查你一個 要你全屋人既紀錄
上至保險 下至馬會戶口
交少一份文件你就大撚獲
可能告你虛報 呃政府資源

全部半年紀錄 你拎齊文件可能都已經死鳩埋
同埋條數點計呢

大概係 假設你想申請15萬藥費
你既資產唔可以超過15萬既3/4倍
何謂你既資產？
同你同屋既人都會納入計算
15 x 4 = 60萬
60萬係你全家人既積蓄
根本好少 或者係父母多年來血汗

噢唔好意思了 你要自費醫病

相反 日日見到祖國蝗蟲一車車都係拎老綜
直接批核 一蚊都唔洗比
方便快捷 對醫護人員呼呼喝喝
真係嬲到仆街

香港人腳踏實地 捱到老有少少積蓄退休
唔好彩一病你就要傾盡家財去醫

反觀大陸狗 資產係晒蝗國 查唔到
香港拎老綜 醫療資源用到盡
公平咩

最後 啲醫務社工我屌晒你老母呀
摔香港人就最撚叻 極少數會比意見點幫佢地
見到好多都係無乜錢 但都要個個月自己比幾萬打藥
社工呢個職業我一直覺得係社會毒瘤

希望所有綜援蝗蟲死全家
同埋政府比幾百億搞創科 點解唔可以放落醫療
資助下啲居港起碼20年以上既人都好呀

屌你老母香港政府

真係好嬲

屌你老母政府

啲專科一排就排幾年
真心on9
香港除咗治安好之外根本冇其他優點
起埋啲垃圾幾百億幾百億咁dom岀嚟
就知呢個政府係on9

睇很岀樓主好嬲
唯有嘅係唔好大病

普通照個mri你預排兩年
專科就要年幾

極度反智

係呀 太多蝗
但見到反而香港人用唔到醫療資源就好嬲

之前都好似見過類似既警世post

唔係警世了
係現實 未來10內肯定會惡化到不可收拾

綜援蝗蟲死全家

所以近幾年心態布變
每日都提自己第時結婚
一定唔好生下一代
自己受苦好了

日批150隻
唔洗住滿7年就可以拎綜援 乜柒都唔洗錢
賤種政府根本唔會理香港人死活

有變*

仲未計蝻亞班難民
都見好多

所以買醫療保險好重要

支那賤種
樓主日日返工對住班撚屌真係

到時就會想生架啦
唔生咪繼續比蝗加速溝淡

On9 保險狗仲衰撚過倫敦金

拎老綜惡晒
不如全民綜援啦

民國政府肯定唔會咁易發生咁嘅事，就算有都可以好快解決，因為同選票尤關，而唔係雜種做埋皇帝，做到死為止，權力絲毫無動搖！因此共匪必須被消滅！為咗香港嘅未來，我地要團結一致支持國府！中華民國先係正統中國！任何支持共匪及其於中華民國疆土上搞陸獨之非法政權者，勢遭五雷轟頂！不得好死！鳥獸分屍之厄！天命不可違！中華民國必將統一中國！

巴打洗唔洗去睇睇精神科
不過轉介可能要一年半載 到時驚你已經癲埋

哦 係咩
香港人見到又點
下年繼續票投民建
主動同支那接軌

公務員駛唔駛查以上既野？

假如港獨唔成功，歸民就係最好嘅選擇！定係你想等死？

五毛「羅拔利雲度夫斯基」實錄

推

得喇 你最撚醒喇

其實藥費通常幾錢？

傳統化療唔洗錢 唔好彩標靶就around 1.5萬-3萬
一個月咁上緊

窮一係最窮，唔可窮唔好有大病

仆你個街飲多d 水做運動啦

ps: 引晒保險狗出黎

嗰陣老母血癌換咗骨髓都唔掂
有隻新藥一個月七萬蚊 仲要食完都冇撚用
隔籬床又有隻新藥 一劑三十萬
打完半個月去咗
掠水仲要攞d 病人黎試藥

我都係做醫院
日日見到d癌症病人去做化電療都好sad
好驚將來親人都會咁樣
仲要成幾十萬醫藥費...
如果世界人人都可以活到自然死就好

屌 講緊我同屋企人

辛苦了巴打
血癌真係講命 有人ALL可以唔換骨髓都好返
有人換完反而走左

係 日日見得多
我初頭以為會麻木 但原來唔得

辛苦你喇巴打
我地每個人都遲早會面對 時間問題
撐住

lm

拿,我有個問題,政府查唔查虛擬貨幣戶口先?
如果唔查,咁我擺撚晒副身家落去

見得比較多反而係
買重保險但乜保障都無 真係要小心揀

因為好多標靶藥 保險狗啲條款唔包
買左幾十年原來到頭來救唔到你先知就柯撚

屌你老母公立專科排期全撚部至少幾年 ，政府真係理鳩你地死

未必查到 但你要半年前提款 用現金入先得
唔係過數一樣比醫務社工搞鳩你

係呀 覆診半年至一年一次
真係有事死鳩左架喇 小病唔好忍
睇私家診所先 唔好忍出大病

咁冇問題啦
挖幣挖撚到死機為止

日日做野辛苦受氣唔知為咩拎綜援好過

一定唔好生下一代
人生好苦好

一早知 而且醫生HEA睇 有事都話冇事
又多誤診 唔到末期都唔幫你醫 所以未確診一定係去私家CHECK 確診左政府會快好多
等政府初期都變末期 仲可能柒下柒下睇完鳩流流求其照完話冇事
我就搵FD買保險 買高端醫療 好貴 但起碼容易CLAIM
唔買唔小心入一入私家都跌幾皮野

幫你補埋隻字

態度正確 一定要自保呀巴打

慘過食屎既香港地

多數人都係10年前買落
佢地多數都係講個信字 無乜人會睇條款

係我地呢代先開始有呢啲意識 唉政府乜都唔做

係呀 公立你唔死個刻都唔會幫你
確診左先會做野

仲衰過台灣

衰過清朝呀

香港私家既收費似是USA既收費

做過 啲呀姐比水你刷牙都要收錢
輸血都要收錢 樣樣錢

我係情況下
三個公立醫生廢到check唔到癌症
依家諗緊訴訟
d藥三皮一個月 笑撚左

仲衰過USA

唔好告喇 算啦
一定告唔入的 醫學霸權同埋到時上庭會請專家證人

而證人又係醫生 你估佢會點作供

一直覺得社工係廢

廢唔撚緊要 唔好玩鳩本土自己友呀

所以咪做公務員
有特快隊

唉 我都知
屌你老母三個醫生 廢撚到支那醫生有乜分別？
當時我未預計到老豆生存到幾年
依家終於要面對貴價藥物
香港醫生真係好撚傲慢

積畜就係用來咁用架啦

唔係積來做咩

on99

唉, 我幾年前都唔知
但自從老豆患左癌症, 咩都自費藥物, 果D咩基金、聖雅各福群會全部都唔幫
我阿媽辭左份工照顧老豆, 跟住我份糧每個月都要買自費藥物, 稅局仲要1蚊都無得減, 逼你交稅, 仲慘過供樓

你以為呀 小病咪特快
大病一樣慢慢排

有咩實質方法可以幫助佢地?
制度上?政策上?

買醫保咪得 一年幾千 又唔會蝕

蓄呀屌你老母
你呢啲人畜之別囉

點解要剝削人地基層辛勞半生既成果呀
未住夠7年既蝗就比晒無限寶石

弱智仔咁簡單都唔明個重點？

介唔介意講咩病 睇下比唔比到意見你

政策著手啦 但會比左膠屌到反皮

我估
廿年內香港公院睇醫生再冇任何一般資助

然而我唔想估中

如果一個唔好彩中左癌症
係咁嘅情況無力支付藥費
可唔可以揀拒絕治療
務求醫生減輕下痛苦

又唔會既 但10年內一定會爆煲
講緊既係你有急病 你即日內都未必上到ward

因為而家都長期爆

但政府唔起醫院 唔擴建 唔加資源
反而起港豬澳 高鐵

都係既 高官有事返英國醫
理閪得你班香港人咩

佢肯賠就係

新制公務員退左休冇醫療福利

唔洗揀 因爲你無比錢買藥
就會要你出院 自生自滅

直腸癌
公立醫生三次都以為係普通痣瘡
直到一次睇有經驗醫生先知係直腸癌4期
當時無諗過生存到幾年 咁老豆都生存到依家
但係復發要面對貴價藥物
都知賠償機會少

社工就係搞鳩正常人既存在
幫社會埋低炸彈引後爆炸

無計了 盡醫啦
到有日經濟捱唔住 都知道你盡力了
唉

唔怪之得日日有人因病厭世去自殺
好多case應該係無錢治療
各位巴絲 保重身體

冇試過唔賠

你搞笑呀

邊間咁好

社工呢個職業我一直覺得係社會毒瘤
屌真係好中 都唔知社工實際上幫到啲咩

睇完你講 真心覺得香港唔係人住既地方 有能力就快啲走 無就好快啲去投胎

識親嘅社工幾乎都係仆街

仲要勁高人工

點睇咩藥最基本 我計劃緊買 但個個都話包基本藥費開支

有親人做社土呢類
前幾年為左錢嘈交 斷絕埋關係 幾年無見過
真係勁撚仆街

唔係保險狗
但我認同有份好嘅醫療保同有個可以幫你跟嘅agent好緊要

香港玩撚完

認真 保險有無用？

我之前虹膜炎睇唔到野，即dump我去專科，之後內科外科都係一兩個月就到我 我唔明點解個個話有排排

基健就幾百億幾百億咁倒
真香港人醫療福利? 政府: WFC 大家做撚死

好嘅agent 勁少 佢唔做點算

咬老綜，打份現金工無撚敵

我明 我爸幾個月前有事心臟疾病做完手術，個住院社工話我地有機會可以拎老綜，去到又check乜又check乜，但本身我地都冇預拎因為住私樓應該拎唔到，搞黎搞去最後連二千蚊傷殘金都拎唔到，on99

成個香港都資源錯配
好老實講睇唔到香港有希望

特權階級嘅舊制公務員係咪唔駛擔心依方面

呢樣嘢真係爭唔落

that's why you need insurance
利申: 非保險狗 買左醫療加意外

治安好?你肯定?

做社工真係要死全家

不如慳返過台灣醫仲好

社工憑咩叫專業人士

仲有大學grant loan又係on9
老豆幾十歲人捱更抵夜返工搵一萬幾一個月
咁多年嚟買咗啲保險同股票，學資處不停叫我地補交文件，交完話過咗上限唔批，明明身邊有好多有錢過我地嘅人拎full grant

衷心希望政府班官員快撚啲死 落地獄

我已經一早講左

不過香港醫療其實已經衰左至少6年

我就係排兩年果個

睇到眼濕

重日日輸入所謂海外人才做醫護 好快全港都係支那人
住九龍港島果班繼續笑啦
睇下邊個笑到最後

移民吧

好驚有呢一日

好嬲

之前睇Youtube見到美國個既情況都差不多 私人醫院突燈加高醫藥費 搞到個個人都要買保險

天滅中共及支那人

不能同意更多，自己要洗腎，無收入但有儲蓄，乜7 醫療津貼都唔批。

搵出面d慈善機構仲幫到手

最垃撚圾人種之一

社工狗

推 on9政府屌你老母

你地點咒支那人百病纏身都好
佢地都係用緊你地香港人交既稅去醫病
諗起真係嬲到喊

垃撚圾政府

咁點算巧

都唔知係咪突登
等人有事都無得醫
清除低端人口
屌佢老母

舉報佢地

係香港努力打工，有病真係慘過地底泥
而家諗住幫屋企人買保險，真心問有咩需要注意

每次岀ward同返tuns見到大陸人都堅嬲
蝗蟲侵蝕香港資源

你知唔知香港私家有時仲貴過日本既醫療費

個保險好似係美國政府同私人機構合作一齊出 基本上人人都要買 叫做有好過冇囉

香港地有長期病患或者重症真係可以等死
政府幫你唔到 保險呃鳩你 出糧唔夠畀

Lm

香港根本應該滅亡
最好一個原子彈掟落嚟冚家剷

有撚用咩就算標靶藥咁耐年前既藥班蝗唔洗錢咪一樣死
你有錢都做免疫治療 ，依個理得你拎綜援政府唔撚包既

事實係，未來20年香港本土人都會好大鑊！

1）2000年初，好多廢老港男北上娶妻，結果就係好似最近條廢老咁，蝗蟲老婆一有身分證就離婚搶公屋，咁條廢佬又要申請老綜同公屋。原本一間公屋住一家人，而家要兩間公屋先搞得掂。

2）2000後蝗女生果啲蝗仔，又係香港人供書教學。

3）十年前蝗國已經提供一條龍移民服務，教班蝗蟲點樣申請落嚟，嚟到後就申請公屋，咬老綜。
玩吓手，班蝗蟲比你我更熟申請政府福利捷徑。

4）太多垃圾政黨連同社工幫班蝗蟲，幫佢哋上樓申請福利，仲要搵埋工。

5）蝗蟲唔算最恐怖，南亞裔先恐怖，膽正命平，社團最愛新力軍。

你估保險公司開善堂嗎？保費只會越來越誇！人人買保險，但
保險公司都知醫療淪陷，會喺啲細節位同你玩咬文嚼字。

咪傻啦，大把建制派社工，派蛇齋餅種比班廢老、蝗蟲

其實乜嘢藥都係靠搏，冇擔保醫好
好彩嘅就碰著藥廠有新藥，搵合適嘅病人免費試藥
唔好彩咪人財兩失

ching, 我想問做 HA醫病有冇優惠 ?

其實啲藥呀乜乜療全部都係呃錢的 乜乜藥全部都係 你有冇聽過人講係醫得好？ 我淨係聽過成副身家幾百萬拎曬去做 做撚完半年死咗 老婆仔女全部含撚 根本現代嘅醫療只不過係俾有錢佬續命 對普通人嚟講就係騙局

政府要查都唔易。

1）成年子女逼父母轉層樓出嚟，再叫父母離婚申請單身長者公屋

2）廢老賣咗層樓，將錢存番去大陸嘅銀行或海外銀行，甚至毒到放喺夾萬

3）蝗蟲索性唔申報喺蝗國資產

反觀我哋呢啲本土坨地，乜都喺晒香港，根本唔夠班仆街玩

咪撚買 AIA,呢排先有單話唔批

好奇點解d 標巴藥咁貴？

咪天真啦！邊個監察保險公司同保險條款先？

咪保監囉！保監入面係乜人呀？

咪建制派同保險公司高層囉！

話你以前有咩傷風感冒冇申報到，你已經收皮，唔賠比你 .
或者學你咁講，魔鬼在細節，嚮 d條文上面係咁玩 medical defination . 有良心的 agent或者會提下，但係好多 agent sell你野，你錢已比，佢錢已袋真係理撚得你死

真係有用個d百幾萬一劑
所以話除非你有錢到極端否則神拜佛千祈唔好病

班蝗政府批得既藥同安慰劑無乜分別

專利，所以好多人去古巴 印度買其他廠整既藥 起碼平幾倍

D條款strict到有得醫都變無得醫

絕對正確

除非你有錢，有時間，識教。

否則啲細路唔係變港童就自殺，甚至學壞。

我坐車見到有港女老母用極恐怖口音教仔女英文，又教佢哋打尖搶位坐。

一句講晒，唔生好過。

有時唔怪得醫生，佢本人都唔夠瞓，點醫你？

資深果啲就做晒私家搵大錢，喺公立醫院睇你果啲又不夠經驗。

宜家啲治安好好咩
啲蝻又係一車車咁嚟香港
尖沙咀勁多蝻係街唔知做乜鳩咁
唔係自己有練過下都驚俾人打劫

所以Trump宜家玩9支那係應該的呢個世界本來唔應該俾蝗蟲控制

留名 強po

我都係醫院做
正正負責藥物d基金申請
日日見到d人辛辛苦苦儲既錢用曬黎醫病真係好dum心
我見到蝗語拼音既人完全唔想幫佢地
相反香港人每次都盡力減輕佢地負責
睇住香港人個種壓力真係好心痛
仲要生cancer既人多到你唔信

利申唔係社工狗，文員仔一個

個人覺得，社工呢個行業係社會失敗者先會做

一個啱啱畢業，毫無人生經驗嘅人教你點做人，輔導你，你話驚唔驚？

呢班人出去私營機構（就算去老麥打工）都失敗，因為佢哋係冇能力出去外面競爭。

好多社工係蝗蟲後代，尤其最出名果幾個

免疫治療真係抗癌新曙光
有錢都一定要試下nivolumab之類既pd1 inhibitor

我覺得係香港的社會政策垃圾

係人治社會買保險同dum錢落海無分別
仲有香港連助訟/集體訴訟都犯法

個病人會好痛，要成日打嗎啡

講真，我都做醫院，但係 base on professionalism係乜人都要幫，但係私底下我都好撚憎大陸人。
次次見 patient講普通話，我一定扮唔識講，叫佢出返去搵屋企人入來翻譯

社工真係好撚仆街，成日幫蝗蟲

我從來唔講普通話，聽唔明就唔好黎

啱！佢地憑咩站在道德高地教人 自己私底下咪又係其身不正

一係廣東話，一係英文。 完

老豆患癌，一時冇左生活支柱，仲要每個月三萬藥費，老豆老母儲左成世錢就咁冇左

真 同埋真係要小心買保險 保險唔係仆街野黎 但係要小心揀 D保險狗就真係仆街

以前嘅蝗蟲落到嚟會學廣東話，而家嘅蝗蟲反客為主，expect本土人識講蝗語

睇完都眼濕濕

u 依家住緊院 周圍全部係阿婆 都唔知道要住幾耐 好彩保險有包

保險要買，但係真係要留意多啲新聞，睇下邊d公司特別仆街，避免左佢

邊止Aia咁少？

一定唔止，純綷呢間野個名好似特別臭，成日嚮新聞見到

唔買保險真係玩到你破產 做兩次手術郁d都3-40萬 仲未計你屋企人搭車買野D支出
保險仆街極都同你CLAIM到一半 已經輕鬆好多 冇錢冇買保險走去等公立真係等死

平時見到政府拎香港資源去養班懶人，蝗，南亞
真係好嬲 仲要嫌呢樣，嫌果樣，出黎盡取更多既福利

對佢地差d
盡力唔好醫返好

買保險唔係問題，保險佬同保險公司出術先係大問題！

保險公司話唔賠，你上訴，但上訴果陣你都要自掏腰包俾咗醫藥費先！

有大病我諗我會自殺算 費事屋企人晒錢

要讀過果科先做得

有關保險，就算你買埋危疾保都不代表cover晒，保險公司會睇番你之前有冇類似嘅病歷冇申報，同你argue一餐

BUPA穩唔穩陣？

應該話好嘅agents 已上岸

以前啲plan冇咁狗，agents賺錢之餘，又真係保障到客人

而家啲plan狗到買唔落。 除非由出世一刻就買保險，否則有事果陣，保險公司會話你買果陣報唔足

以前，壹週刊大把呢啲cases

如果保險佬係新手，自己都唔知啲灰色地帶呢？

無奈地，社署就係靠呢班仆街把關

年輕果陣就以健康賺錢
老咗就搵錢嚟取健康

香港地，份份工都ot到爆，人人唔夠瞓，點健康？

咁仆街，發死人財

香港人就係唔夠膽同政府䨌玩大佢！

如果我哋學澳洲、歐洲啲本土人咁懶，咬政府。啲新移民就冇福利，甚至唔俾冇財力嘅人移民，政府實吹唔鳩脹！

如果我哋嘅人工全部可申請公屋，甚至學蝗蟲唔鳩做咬老綜，玩多廿年，香港庫房就吉撚晒！

與其起大白象同益蝗蟲蝻蟲，不如我哋益咗自己先！

巴打好有心講黑暗面

屌你老母港共支那蝗

宏利算最合理，claim得快，但好撚貴

多得民主黨，成功爭取新移民一年就可以拎綜援

仲有d仆街社工幫佢地申請綜援

我撐屌醫務社工
明明個病人講幾次唔需要申請津貼
個醫務社工反而不斷講「錢黎架喎 申請埋袋定啲錢都好呀」
真正需要既你唔理
唔需要幫忙既你就咁熱心

擺明要交數

點解香港人係自己既地方會得唔到保障 用哂資源黎養班無貢獻 影響香港發展既垃圾支那蝗
香港政府我屌你老母
支那人我屌你老母 祝你地百病纏身

公司有醫療卡
其實已經好好多
起碼一定claim到先

保險公司都係商人 醫療費用無錯會不斷上漲 但保障既範圍同限額亦會相對地增加
咬文嚼字既同時 最好搵間信得過既公司同埋係投保前清楚交待身體狀況 相信公司會跟據合情合理既原則去賠償

講起蝗蟲
上次條仆街堅持唔講廣東話 扮唔撚識聽
每一次有同事同佢講廣東話佢就鬧鳩人話點解唔講普通話

我一向當哩d仆街透明 佢講乜我都扮聽唔到 同佢講番廣東話

直到有一次佢無啦啦屌鳩我話我唔講普通話 內容係：
香港是中國的，你他媽怎不好好學普通話！？

我即刻個心嬲撚到仆街跟住爆佢話 ：我屌你老尾落黎香港醫病唔該你學好d廣東話 你老尾你喺北京會唔會講上海話啊 我屌你老尾

佢第二日見到我：啊蛇早晨 番早啊 食早餐未啊？

呻下都唔得呀 咪講撚左
資助比啲居港起碼20以上既人呀

盲撚

申請左傷殘津貼同埋2蚊搭車未
免審查的巴打 叫你主診了隻龜就ok

班仆街醫生唔批

我自己就三份醫保，供一份一年7200，一份公司保，一份屋企人全家保，有咩事就養和單人房，不過預左大病入一次院就加好多保費(除左全家保同公司保係福利唔會改)。

如果你身患絕症又冇乜錢，其實可以搭一程飛機去歐洲福利主義國家，玩幾日就去醫院講全身唔舒服，安排做檢查，之後免費幫你醫仲勁好服務。

唔好搵朋友買 介紹都唔好
自己搵 唔好同佢建立關係
自己睇條款

Chur問題chur到佢爆
比佢知如果佢吹水就一定唔撚買

買份cancer medical 一千蚊一年都唔買

要慳幾多先夠

賠唔賠先

咁同蝗有咩分別

睇呢個post就知香港環境有幾反智
樓主講緊係香港做人就係努力返工交稅俾綜援新移民醫絕症
但一大堆comment就係話保險點樣有用/點樣無用

點解新移民零付出可以踐踏住香港人既血汗享受香港人既醫療福利，但香港人就要自己買保險仲要求神拜佛間公司肯claim俾自己？

咒黎有用 林鄭死撚左十世

咪就係恰一般人唔識contract administration

去人地國家做蝗蟲？

冇分別，不過其實人地大把資源(稅收太重)，唔同香港咁緊張

如果你好窮又有好強既求生意志，不妨可以一試，命都冇仲怕做蝗蟲？而且而家黎講對歐洲人根本零影響

認真，有咩大吉利事會選擇唔醫，然後留返啲錢比屋企人重好

認真
大家唔好再食動物
包括蛋奶
可以預防好多病

我前幾年公立醫院照mri都排年半
照得黎都唔知有咩事啦
之後個醫生話寫封轉介信俾我
直接下星期去私院照

但香港人仍然係最長命，生命力仲強過強國人

以前中國人講既係氣節 風骨
即使係細個都成日聽到d公公婆婆、單親家庭寧願執紙皮或者打幾份工都唔肯拎綜緩
呢個世代既中國人真係全歷史中最撚垃圾

係啊 唔洗買保險 求神拜佛求個天唔好俾我病就得啦 事實上社會就係咁㗎啦 你估你有得走咩 人老左點都會有大細病 你咪乜都唔好做囉 到時乜柒都無唔好叫春

冇保險？

120蚊一日
住足一個月咪幾千銀 勸你唔好claim
唔係下年加你保費仲衰

比人呃過？

外國醫保根本好平常
個個小朋友一見到保險就起撚哂槓做哂撚野

冇人叫你買儲蓄保
連醫保都唔買你有事唔好喊苦喊忽

你唔睇條款我唔怪你

忍左好耐 呢排開始頂唔到啲情緒

MRI 都要排兩年
香港政府，資源管理制度真係同非洲差唔多

講得好！

咁你做護士ha有冇俾醫療保障你 你屋企人有事有冇折扣之類

點解佢地唔教下香港人點樣可以拎到資助呀
佢地驚咪帶頭盔話之前有人咁做囉

我知好多醫務社工睇到架
屌你地老母 如果有癌但可以捱到
你咪講*事例*去教佢地囉

即日搞啲錢 提晒出黎又好
鎖係屋企又好

捱半年咪得

你地都有選擇權架 幫下香港人啦你班狗西

買保險囉 好簡單
唔買？等死囉
香港人長命 無公立吊住條狗命都咪話唔開心

咁勇屌patient
唔驚比呀姐執你一劑咩

個人覺得主要係稅制影響 你地話外國乜乜乜
唔諗下自己交幾多稅 中間個difference 直接影響緊自己嘅福利同保障
唔係怪你話保險佬 政府係癲
不過唔求自保喺度呻真係改變唔到啲咩

好多友會插其他保落去,淨醫療無肉食好似唔想做咁

醫cancer本身就係咁，尤其係擴散之後最麻煩
因為要用唔同既藥去試下病人對邊隻藥有好既反應 邊隻藥可以有效咁控制癌細胞
唔係話隻隻藥都對病人有效 所以要每隻試下 當醫生發現某隻藥有效先會繼續用 一隻冇效就會換另一隻
當然每隻藥都有唔同既價錢 據我所知最平有d幾千 最貴去到幾十萬都有 咁都要睇病人係對邊隻有效架
至於你話掠水，講真 到生死關頭多多錢都要用啦 幾十萬同幾萬有分別咩 死亡面前點都要用啦

食撚屎啦！香港人遲早唔撚忍你班仆街政府

cancer medical係話假如有cancer入院果時，你入院治療cancer既洗費 標靶藥果d用左幾多錢 就會實報實銷返幾多錢 通常一個病症都會有上限 150萬到300萬不等

呢d通常都好平，因為一定要因cancer入院先會有得claim 如果醫生診斷明確話係cancer既又點會唔賠 同醫保差唔多只不過只包cancer姐

根本成個政府政策就係偏向強國新移民.
正正當當的香港人就被每日閹割.

岩呀，連登仔千其咪撚買醫療保險，唔想一旦出事既時候咁撚多人爭私家醫院床位

你唔好非黑即白啦屌
買保險 都唔代表你班保險狗係好人呀

分清楚未呀

大把人有買醫療保
但唔撚屌得呀 事實係好多新聞係唔保呀嘛屌你老母

你買邊間

希望所有綜援蝗蟲 死全家

間間都差唔多咋wo 依家有d plan連原位癌都包埋 我自己就暫時冇買住 因為呢d通常係agent賣危疾時搭埋落去 咁有cancer果時賠到一大筆錢仲有醫療費

屌 今時今日啲政府醫院已經搞到咁 過多廿年人口老化之後 真係難以想像

btw 真係想藉機屌爆香港政府！！！ 有咁撚多錢去起大白象都唔放多啲錢落醫療

一有人講買保險就俾人負評
俾負評既人不如講下除左買保險有咩良方可以自保

我屌你老母啲LOGIC混亂到，一路叫人求神拜佛千其唔好有大病，另外有人提出SOLUTION 就係買醫療保咪可以唔使戇鳩鳩排公立，你就即刻衝出黎屌人保險狗仲衰撚過倫敦金，自己自相矛盾非黑即白仲夠膽死屌人非黑即白，返SHIFT 返到你傻撚左呀護士狗

有人買左保險冇得賠就等於全部保險都呃鳩人呀? 呢啲就叫非黑即白啦，未訓醒就好死返入老母個閪度訓啦，一陣又連開幾日NIGHT 驚你暴斃呀傻閪

而家最長命果班公公婆婆.係戰前出世.經歷艱苦後淘汰淨的健康優良人仕.同一般戰後出世的不同.

其實就算你派公屋都係啦，香港人就玩9 你一輪先慢慢派，如果你內地落來一條龍服務，又快又舒服

來生不做任何野得唔得，點都係捱

唔通睇住個老母死咩
點都要試下架啦

大把會做啦

搵broker 買左份 癌症醫療

自己識睇 同 claim

公務員 加 份癌症醫療
無得輸

社工好垃圾

嘩你夠膽死係連登講保險

一陣又比條癲狗衝出黎咬你屈你係保險狗架啦

良方樓主咪講左囉，求神拜佛呀

走了

講兩句就可以死全家咩

咁你老豆上年係咪係私家醫院死呀
收下個把狗口啦

你老豆啲人壽保險收到錢未呀

公務員唔係包哂咩

唔太嚴重 又想buy time
咪出去醫 又或者去泰國 美國醫都仲得
唔夠錢 咪返政府食標把

好似包埋另一半

香港幾時先有安樂死

其實睇下點用姐 儲蓄保之所以存在肯定有佢既道理

有d人會用儲蓄保搭份醫療保黎買 因為市面上d醫療保係按年齡加價而且好多都唔係終身保

俾個例子就係25歲保費可能2000蚊 到50歲可能就上萬 咁如果有儲蓄保搭埋 就可能供20年就可以用入邊儲蓄保d錢黎供份醫療保 咁20年後就唔洗再另外攞錢黎供一份比20歲果時貴幾倍既醫療保囉 同埋自己都有一筆錢

尾機

氣急敗壞到
屌保險狗都要問過你？

咁上心成隻狗咁護航
你把口臭到咁

我估你老豆上年係私院一定走得好安樂啦

護狗學生表示
產房每日都勁多蝻 支那狗同非洲黑撚

你同child 登啲小朋友講經做咩丫，佢哋連保險都無份，有事都唔知搵邊個救

屌
絕對認同樓主
精神科一樣好多呢d仆街
扮傻扮有病
呃政府老綜 殘津
得閒就入院住下
包晒你三餐 消夜 有電視冷氣熱水沖涼
仲有psp打
大陸狗
我屌你老母仆街陷家產
真正要幫既人就係比呢班仆街阻住晒
呢d呃我地香港人錢既賤種支那狗
真係應該落地獄

但係有危疾 私院唔係轉介返去公立咩

明知香港福利差就要識自己保障自己
點解唔買份醫療保險呢?

支那蝗
南亞狗
真係世界級賤種種族
黑人憎到死

留名

咁我算好好彩
專科新症 照mri 做埋手術10個月唔駛

咁你哋從事醫護，自己同屋企人有冇醫療福利保障？

父母冇，得子女同另一半先有

我有舊同學公立做
轉精神科
可以打柒d病人

一係你轉私家算啦

香港搵吓錢㗎jer

蝻亞狗入侵 治安gg

冇論點拿? 冇論據拿? 又係你屌人老母先，比人屌返老母就唔順氣，唔順氣之餘又冇論點論據，淨係識咒人。

所以話依家醫護狗真係好撚低質。如果係成績好有能力，寧願搵少啲都要救急扶危，真係有心既公立護士我就好尊敬既，但實際上就大部分都係公開試炒粉，貪醫護人工高/當醫護水泡科既垃圾。

再加上乜撚野東華、太空係咁開醫護COURSE ，開到濫哂盲字唔識多隻，LOGIC都冇學過既阿豬阿狗都可以執業做護士，然後就真係以為自己個撚個都係南丁格爾日撚日係FB出POST宣揚自己幾有愛心做野幾咁辛苦，實質就淨係識執屎執尿，唔轉工不過係唔捨得份糧既虛偽撚。

另外，唔使咒我老豆啦，佢年紀大買唔到醫保，上年就係係公立醫院走既，你班公立醫護狗質素幾咁差，面口幾咁閪我就一早親身見識過。見識完之後即刻幫全屋買哂醫療保，有咩事就直入半私家房。我自己就有公司福利包到我係私家醫院食鮑魚魚翅都唔撚使自己出錢既。

全家加埋先八萬幾一年但可以保證日後唔使見到好似你咁撚低質既醫護狗我覺得好撚抵，你就慢慢求神拜佛希望你全家訓醫院既時候公立醫院可以請夠人同病床唔使放撚到出走廊啦。

仲有佢地後生時食都冇得食,身體不知幾pure 幾健康

而加香港人餐餐出去食菜都唔多條,又冇運動,其實好多人身體已經積累緊慢性疾病

見到你打咁大篇就知你嬲到仆街
求神拜佛真係求神拜佛咩 比喻咁都唔明

你慢慢啦 比人屌你保險狗即時嬲到講自己幾疊水幾把炮
真係笑撚死

吓? 咁就完拿?

一句都駁唔到?

陰公囉全部比我講中哂?

咁撚癲
比啲精神病人斬鳩咪死

精神病可以好圓
你up乜都得

係呀
我地啲窮人未食過好野 都想你老母好既 希望佢快啲入私家病房可以食鮑魚嘆魚翅啦

好提子

應唔應該大陸開個戶口 放1/4 咁咪查唔到

識玩

過澳門穩陣啲

醫療/危疾保險其實就一定要買 但真係要自己留意清楚啲條款 追問多啲個保險Agent
咁就可以避免到要比貴藥費

我一出世有病完全冇人理，
最後要大個搵錢醫
完全唔明啲人生仔成日唔預有病，留錢醫病，其實有病有幾出奇

屌 因為你已經嚴重咪比特快位你

虹膜炎都要一個月
你就量化到其他症要幾耐啦

其實一直個重點係支那狗拎資源
鬼唔知生老病死咩

放心喎 斬鳩人冇聽過
聽過比人用筆插眼姐

台灣醫療好過香港啦 根本香港勁落後 人地台灣醫院間有競爭 政府半資助 要自負盈虧 會提高質素爭客 人地台灣行電子化真係全電子 板版無 藥 vital sign全部電腦 香港仲鳩鳩下半電子 入完電腦要人手print出黎抄一抄再用 都on撚79

癌又無得特快？

台灣醫療全球排第三, 聽完班apn 唉 ha只識搞乜 on9 accreditation. cred定又無撚用 不思進取

我覺得抵撚死
香港人最叻自己收埋嬲嬲
咪慢慢受

以為個post 自己出
睇住班老蝗霸哂d rehab床
d蝗仔女可以唔知醜
同msw r哂電床 手套 腳套 步行架 mattress 老綜 殘津 家居維修 上門送飯 免費老人院
先肯出院 仲要唔靚個間唔出
一逼就同你玩投訴
尿片奉旨唔買 藥膏攞幾多得幾多
連濕紙巾都可以攤大手問你攞 仲閪9哂面當你工人
但上頭絕大多息事寧人 一投訴就乜7都俾俾俾
只要佢地夠無恥 便無敵

利申 rehab ward護狗

台灣醫療透明度好高下
CBC 啲patient可以自己用app睇report

唔似香港乜柒都要去醫療紀錄部比錢印

我諗都睇每科需求同人手比例分配。
癌得，我估都儘做

I know that feel bro
你應該仲辛苦 太多院霸

有都會盡做
但太多癌唔係即開刀 就可以解決
Eg 血/腦/淋巴

係 ha個所謂it廢既 無整合 唔同dept fax黎fax去 唔知做乜q
仲有 成日話香港donation rate低 考慮乜opt out 實際上有適合case時 家人接但要睇乜時間 個個mo想唔想搞 ICU take唔take. 搞笑.

危疾係比你係病既時候維持心要開支
槓桿細好多

你要醫病既 係真係正正買份醫療/癌症醫療好過

好多人搞錯危疾筆錢係用黎醫病

邊度第一 第二

有時某啲 department 的電腦系統都冇專職it人去搞 , 可能都係果個department搵自己做返。
真係搞唔掂先至搵 IT佬

事實又係喎，連 clinical 都未搞得掂，做乜春野 accreditation, 政府有冇比人手去做 ?
就算真係有班人喺headquarter諗埋啲無謂嘢， 查實佢哋諗啲嘢都唔係好practical, 查實我覺得喺headquarter嗰班友不思進取

因為比IT佬搬走部機 無幾個月返唔到黎

屌你老母香港政府

推!

ICU full house就

咁咪衰 醫管局成立咁q耐 話管曬全港醫院. 實際上間間醫院都唔同 而一間醫院入面唔同dept就已經唔同世界 我都唔明點解咁底效率

重點係唔夠醫生

keep 住限死兩家大學出黎既天才先可以係香港做醫生

每年加夠一萬億落醫療都無用

即係你話改善系統嗰啲嘢，我覺得作為一個公營機構係應該要既
但係你要畀資源去做research, 真係認真去睇人哋嘅report 同埋 literature, 小心諗過啲嘢先至去做 .
但係我諗香港好多所謂嘅改善措施都係尻做，啲高層果下諗到乜就做乜

冇架喎 .....醫管局山頭主義都唔係第一日嘅事啦

其實唔止醫生，硬件，地方，床位都係唔夠。
根本係人口過剩，而家醫療系統嘅 infrastructure 已經應付唔到依家嘅人口數量

full house就無計啦 但話做donation都要general ward settle好先去icu先唔gur icu設備好d 人手足d 點解唔快快手送落去 一睇唔掂又令等候人無左機會

早排車禍要留icu床 而平時aed admit既要入icu都話no bed d資源真係錯配曬 入公立真係睇彩數

無眼睇

其實大家都應該諗辦法喺外國申請返個銀行戶口，資產放入面應該就可以唔洗比政府查到了

強烈建議香港參考大陸搞户籍制度。

真係有事 等得黎都死撚左 屌

呢樣真 有cms都仲成鳩日要fax 唔同custer唔同form 莫講唔同dept 一個dept 兩個病房已經唔同排板疊法 長住case淨係疊排板都疊你半粒鐘先可以埋床收症 哂鳩哂d前線人力物力做埋d無撚謂野

routine公立真要兩年。
所以真係出私家照算，如果有錢。

認真反智， 但係政府有冇咁多錢投放去買機，買地，買人去做檢查呢？
MRI係咁啦，就算依家外國好興嘅正電子掃描 (其實都出現左好耐), 醫管局都冇幾多間醫院係有呢個 service, 大部分都係私家機來

其實我唔知有冇法律問題啦，但係有啲外國嘅國家已經開始將啲病人資料呀，醫學影像嗰啲野放嚮雲端，其實任何時候， 嚮任何地方只要你有個權限都check到野

見到d朋友生出黎嘅小朋友就辛苦
就算渣住一兩層私樓
父母一整個癌症過黎唔通唔醫佢咩
睇住班小朋友
要同埋蝗仔做同學 （除非讀國際學校啦）
每日為左讀書成個自由時間無曬
到第時大學畢業，到時唔知咩環境
可能千萬個外勞入黎做野
Fg得一皮野
然後做十年八年野就2047同大陸接軌啦

健保卡

香港醫療

"早在2012年，美國國家地理頻道紀錄片《亞洲新視野：台灣醫療奇蹟》介紹：台灣醫療技術在國際間早已享有盛名，全球前200大醫院中，台灣就佔了14家，僅次於美國及德國，排名全球第3，也是亞洲第1。"

4：58，德國華人大醫生
海德堡大學醫院

但又真係無辦法
始終人命黎
降底資格周圍d人都係多怨聲

點解綜援可以免費食癌症特效藥普通人唔可以？

全部香港人都有得免費食就唔同

社工呢啲白痴不嬲覺得係屎
不過喺啲同學面前唔想話佢地，因為佢地講到好有意義咁，唔想同佢地有爭拗就算狗數冇講
咁多年見過啲社工都淨係會嫌麻煩
啲有需要嘅佢地唔理，淨係理啲得閒到日日坐喺佢門口煩鳩佢嗰啲
我屌佢地啦，人地心理上受住壓力去打工，定係日日住喺度嘈辛苦啲
正如啲人話唔識游水嘅人跌落水，識嘈嘅即係未冇氣未沉可以慢啲搞，冇曬聲氣好快啲搞
佢地倒撚轉

所以香港已死
有下一代只會令佢地痛苦

人手暫時解決唔到，但硬件可以用錢解決
創科局d錢撥落醫療已經幫到好多
但呢個政府d高官全部都係死賤種

祝所有香港巴絲打身體健康
綜援蝗蟲百病纏身

蝗固然仆街 但最撚西 係呢班社工

問題唔只呢度
政府醫院病人太多，又辛苦，人工低私家太多，但個個都想要私家質素
醫護流失好大
就算啲外國人嚟到，好多做一兩年就 quit 出私家搵真銀

唔喺基層醫療同人口問題着手
根本無得搞

利申：HA 內科 MO

唉屌

社棍收高人工仲要出賣香港人
港奸

有啲人都未必搵到1.5萬一個月，其實係咪叫佢地等死

唉

將資產轉移大陸/外國
一齊蝗

中國或成最大贏家

社工同蝗蟲係社會最賤

通常最快生癌就係你呢啲傻鳩, 飲多d 水做運動 你又係平時喺馬路邊索住廢氣跑步班傻仔?
水我至少都訂定100幾十支 1.5L evian 放喺公司屋企
食就一定citysuper + M&S food + amazon prime pantry 送來香港
行就一定要帶3M 工業60926 gas mask ( 因為平時逼地鐵好多金屬塵 ( 地鐵埋站嗰陣時最勁因為停車車輪同路軌磨擦) / uber

所以來香港拿福利綜援的中國人不得好死，落地獄！

好多香港人重懵下懵下！

負評果22個老豆老母即刻生cancer無限復發啦

嬲又點呀？嬲完好返工喇，放工記住填1819報稅表。

cancer 大約每個月病費幾多?
想prep 下，親人年紀好難買保險

其實淨係比錢都可以解決到儀器或者一啲支援級別人手不足的問題，但係土地嘅問題就唔係咁易解決。
其實即使專業嘅醫護人員，人生手唔夠嘅問題"某程度上", 短期來講，你撥錢都解決到，只係畀多啲錢佢哋，叫佢哋踩多一兩更呀或者自願開 OT.
呢啲計劃其實已經有，不過有時候又係官僚主義囉真係我， 有時人事部嗰邊覺得你唔夠cases或者唔夠 workload 唔批筆錢畀你都會發生。 但係問題係佢哋真係淨係識得cases睇數字，有時有啲實際情況佢哋都唔識考慮。因為始終佢哋唔係前線員工，同埋 HA regulation的確限制左。

台灣醫大約幾錢個月?

外國 d 醫護人員點會留嚮度同你捱鴉，見到公立醫院嗰啲workload咁唔合理，你私家嘅人工又高啲。
轉出去人之常情啦，就算真係出唔到出去呀，都去返自己袓國啦，點會嚮公立同你捱？
雖然香港人工都算高，但係你香港既駛費都大呀嘛，同埋你計返性價比其實香港未必好過外國。

Decentralized
查閪到咩個傻鳩政府
顧名思義就係要避開政治而出既貨幣

咁識做啦

根本現在香港政府係要清洗 香港人血統 換班蝗蟲落黎

都唔係新聞來啦 .....
總之都痴孖根，一個為隔來國家服務的地方真係世界級 .....

覺得19香港政府仲低賤過大陸d地方政府。

你戶籍唔係北京，要讀北京幼稚園比d本地人難好多，貴好多。入當地大學既難度，入醫院既費用好似都會睇你係咪非本地人要提高。

連大陸地方政府都會將d資源，優先比本地人，外來人要轉戶籍從正常途徑做，又係難到仆街

香港作為一個地方政府（大陸角度），一國兩制都比你廢武功，但係無論人口規劃定資源運用方面，連本地人優先都做唔到，仲衰過d大陸地方政府。

打緊自費藥，7萬5一針，3個星期一針，打左大半年

唔算窮，但唔有錢，儲蓄不停燒，而家仲返緊工

電話約普通科未撚試過約到

其實有冇得同屋企脫離關係
唔駛查我既資產？
因為我既資產都幾多下
可能會累到屋企人...

保險係咪應該趁後生買

要戟佢有人取消 (下雨機會大D)

痴撚線

破產都唔撚掂

保險有話包你食特效藥？？

燒到冇咪可以拎綜援 邊駛破產..

有樓要賣樓

唉 我都有樓

之前有個巴打開過個香港人唔識示威post 內容係講我地遊行主題太分散，唔得專注，有冇巴打們想係減蝗方面着手

唉 睇個病想拿拿臨斷尾
點知排咁鳩耐 小病都變絕症
排你前面果班分分鐘係班搶資源既賊匪
真係屌你老母呀

所以美國政府一直出辦法想佢受監管

過來人
媽咪過身前一劑藥1.7萬
唔記得2星期定4星期一次
用左十幾廿萬
都係要問人借幾借錢
仲要供樓

轉做真錢你點搞 堆exchange全部都要你比身份證明
前排日本先有人比間exchane出賣最後比人捉到

結婚，買樓錢冇哂，仲有事業，因為有病驚我突然有事(管理級)

有時諗，就算醫好咁又點呢

老豆食緊每個月九千標靶藥

加油呀...仲有好多愛你的人

邊撚到講癌冇得特快

但特快都唔夠個病快
癌係變得好快好犀利

咁冇資源就係咁架啦
一診斷到 即時有醫生開始幫你治療最好添
但家陣冇咁多資源

已經換過2次骨髓，經歷過好多
死唔可怕，可怕嘅係唔知幾時，如果知個期限，我會拎哂d錢去玩去食，好好安排哂所有野先走，唔好有遺憾

係咁撚慘情，而家過咗廿碎都唔出黎做野既廢青將來最慘。

let say 第日父母有事, 我簽衰仔紙既話, 佢地會唔會直接拎到哂政府D 準貼? let say d 資產一早轉哂俾我??
呢個年代真係鬥呃政府錢

巴打加油呀！

台灣內視鏡&MRI勁普及

睇完上面個個都話醫療費貴到仆街 但又屌鳩保險唔賠
想問下係個個都試過自己中cancer無賠比你定睇新聞聽翻離？

Plan緊買但你地咁講驚驚地

所以我好撚憎香港

如果做社會保障部對住班蝗同所謂社工，包保你會痴線

我屋企人都check到有腫瘤
年紀大 醫院口講話要開會 但其實係人都明咩意思
唔知有幾耐命 但我會盡我能力令佢接下來開開心心咁過埋佢
身邊仔女又無能又仆街 問佢幾時去睇佢 好似求佢咁樣 可惜我last year都未孝順佢就知道呢個惡耗

一日唔轉一日都冇事,雖然係一定有轉嘅時候
再唔係玩分散式,搵多幾間唔同公司轉,次次轉0.1BTC都查撚到仆街啦

自己拎份唔同公司嘅住院黎做對比
好多野定義都唔同
例如癌症定義已經係
睇好咗聲明條款
咁多單賠償點解佢會唔批
未必保險公司錯哂

好撚有同感 啲pt 係其他醫院既appt 又睇唔到
啲野fax 黎fax 去 成日trace 咩trace 物咁
啲TB regimen次次都搵餐死既
啲牌板又唔standardise 啲form 多到九彩咁

仆佢個街，政府咁多錢，都唔搞好個醫療

政府係仆街
新移民都仆街
保險9都仆街

但你唔知你幾時入醫院
你一入院就 10幾萬
點解唔一年俾幾千買醫保
俾張醫生紙就claim到
又唔洗查家宅
又唔驚俾人告虛報

唔通真係自己硬食咩
咁就真係要自己儲筆錢

利申 自己買左醫保，其他無買（考慮緊）
一年幾千我俾得起
但一有事幾十萬就真係難

醫保一定要啦 賠唔賠足一回事
講事實又高人保險狗 理性d好

究竟癌症要食標葩藥保險包唔包呢？

多謝，我連續3個重病，醫生話我故事可以出書

治安好係有一班養尊處憂既中產
加一班唔到死都唔反抗既愚民

唔燒到埋身 香港人都係閒事莫理

如果有幸ww3 香港應該要納入番鬼佬統治

睇返香港醫療開支年年加，但服務好似無大改善。

以前老豆試過 本來啲藥係藥物名冊到 所以三千蚊打一劑 一個月打三劑 真係要賣左個物業先得 後來好彩醫番 過左兩三年復發 醫生一開頭用番啲舊藥 用左三個月睇報告話冇效屌你老母 跟住話要試隻勁啲既藥 一打落去我爸情況就急速轉差 由佢轉呢隻藥到佢走大概半年到 我真係屌晒啲仆街醫生啊

佢意思係傷風感帽去睇個醫生無報上保險公司又唔可能會唔賠俾你

平時又話保險呃人

俾張醫生紙就claim到
又唔洗查家宅
又唔驚俾人告虛報

呢個就係問題，以為俾張醫生紙就claim 到會唔會太天真

又唔係未claim過

咁可以點， 有咩解決方法

If you can not beat them, join them

睇到想喊

活在當下算

睇完勁心up
做牛做馬草果一百幾十萬都係罪嚟
真心開始慢慢轉移資產
有咩事都可以自保先

政府可唔可以收窄老綜要求
住滿廿年以上先批老綜
新移民落嚟香港揾唔到工就幫佢揾工(社工狗出嚟啦)/比低技術工作佢地做(摺信封啊果d)

細個果時老豆一個月揾一萬養我地一家四口
每一個月都計過度過，每日做12粒鐘日曬雨淋
小學有個同學全家拎老綜，佢地全家日日飲茶打麻雀睇到人
到呢家老豆有事無工作能力，靠啊媽又係一個月揾一萬多小小養我地一家四口，不過好d係我經濟半獨立同幫補下屋企d水電煤。有時睇到d拎老綜full grant果d我真係R曬頭，我都係得半grant炸。
過多2年就畢業，要生生性性報答老豆老母辛苦咗咁多年。

最尾都幾應景
400幾萬幫廢老搞隻垃撚圾Apps
總結： 香港人冇錢就含撚

北京唔同，北京人係大曬，低端人口/外省佬話趕就趕

上海廣州呢D唔講普通話的地方都唔可以趕走外省人，D蝗蟲都係同本地人結婚R本地福利，香港都話150，上面係完全無上限，不過大學係本地人優先的

買保險幫唔幫到？

見到個post 都寒一寒 ， 好彩細個老母幫我同兩弟妹買左終身醫療保， 有咩事都可以入私家

中產以上既人先識咁做

窮撚父母邊識呢啲野

香港真係一個好撚荒謬嘅地方， 為社會出過一番力嘅人 臨老都過唔到世咁

藥既野 十個人食都唔會係十個人身上有作用既 藥係要試既.
平時食小病既藥可google一下大慨抵唔抵食
例如: 60/100一星期後會好番 但 30/100唔食藥一星期後都會好番
+唔知幾多既副作用(有d可能好嚴重)
其兼不如唔好食啦
利申 : 讀書有讀加上最近半年差唔多食過超過十種藥
記性差(lunch時間已經會唔記得早餐食咩) 頭暈 心痛 紅種 暫時係試過呢d副作用

學資處情況都係差唔多

香港只有有錢人（30m以上資產）同攞老綜先住得舒服

未必幫得晒但財務上既壓力唔會咁大

呢個要睇下你乜cancer 同埋第幾期

攞肝癌做例子 30萬係起步 仲要考慮埋第幾期

醫cancer黎黎去去都係果幾種方法，放射治療 化療 標靶藥 外科手術

聽醫生講放射治療起步都要20萬 標靶藥同化療呢d有貴有平 平既可以8k一針 貴既去到6皮野都正常 唔好以為8k過到骨 如果8k無效想繼續醫就要轉d貴藥 條數可以好甘 分分鐘1球野都可能找返d碎銀

老實講。
作為消費者。條款就梗係要睇。但係總有機會百密一疏。

但係某幾間成日有負面新聞的公司。老老柒柒，點解係得佢地咁多負面野上到新聞 。唔理係咪佢地錯都好啦。

含淚回覆
God bless us All HK pig , Have a better Next life

轉睇中醫 用自然療法 會平好多 而且效果唔定比西醫差

你同我一樣，都係虹膜炎，但我要排2年内科！講緊我已知我血有啲問題，後黎醫生俾左第三封轉介信我先排返二個月後，我諗你應該係真係大鑊野？

No ，乜柒都驗唔到，照骨又話無野，血係有d野有少少超，但又唔知乜9問題，總之乜都驗唔到，之前仲以為我有，性病，但5個test要兩個中先係有，我得一個踩界，加上我係青頭仔，一定唔係
唯一解釋我免疫力低，血有d問題(有時驗又話都幾正常)
我內外科一兩三個月就有，不過我第一次好似真係2016排2018年1月，可能眼科吹佢

Btw你之前有無睇唔到野，我2016年第一次，本來以為紅眼症，但好耐都無退，有日起身白蒙蒙去急症，之先之前個仆街醫生睇錯症，好彩既係只係散光大咗，同眼白有啲灰痕，其他乜鳩野都驗唔到，無其他事，眼無復發

咁搞笑，我係調轉過低 點解性病要check5個咁搞笑既，因我都有check性病愛滋，冇事只係我血啲c3低少少同超貧血，老實我都唔知咩事，因仲未排到内科，眼話可能係免疫系統問題

我之前未試過睇唔到，係之前復活節先第一次睇唔到野，我係睇野灰色一點點同超矇，嚇到我死。不過我係視網膜超入面發炎，所以外表睇唔出。不過你講得岩，唔係個個醫生都識睇，我去政府醫院佢都要揾個senior幫我睇先知咩事 講緊我前後見左共三個眼專科醫生

真係好撚嬲

好中肯， 香港人醫療上係真係冇咩保障都冇，因為大陪分資源都俾新移民分薄晒
如果以為買左醫療保險就安心既，只能講句少年你太年輕， 一般中產買既保險咪最多萬幾二萬保費一年， 衰d 講句，生次cancer 係私家都一定清你袋，都仲未計老左會有個d 老人病，
除左富豪級既人，係香港想全靠私家醫療過世其實冇咩可能。

我都好憎社工

多謝香港政府，出賣香港人利益。其實根本係謀財害命